【代朋友Post】【寫畀今次呢場抗爭嘅每一個同路人，特別係前線手足】我們幼稚，所以我們相信

朋友冇account，幫手代post
佢好想同各位同路人分享幾句

//
我們幼稚
曾以為號召到破紀錄的一百萬，甚至二百萬人遊行，就可以爭取到訴求
原來極權政府只會視而不見

我們幼稚
曾以為前線能夠進入612未竟全功的立法會，就可以令政府屈服
原來大樓根本無法守，反迫令義士離港

我們幼稚
曾以為可以隨手放下資源，就可以幫助有需要的小朋友
原來物資會被黑警惡意沒收，藍絲無恥濫用

我們幼稚
曾以為警察都只是「打份工」，就可以專心對準政權
原來黑警仇視市民，以毆打示威者為樂，要盡辦法保障特權

我們幼稚
曾以為警察自稱嫉惡如仇，就可以放膽叫白衣人不要逃走
原來劇本一早寫定，黑社會本來就一家親

我們從來都幼稚，但亦因此使我們相信
五月
可以設街站、派傳單爭取民意支持

六月
可以投稿外媒爭取國際支持
可以號召數以十萬計市民罷工抗爭
可以與全球各地同步示威
可以集體到G20領使館請願
可以得到諾貝爾和平獎得主親身支持

七月
可以讓連儂牆走入社區
可以用民意光復各區
可以叫媽媽們集會守護孩子
可以與銀髮族同行

八月
可以促成全港大罷工
可以令公務員無懼白色恐怖
可以破天荒七區同時集會
可以由街坊保護前線
可以持續三個月繼續抗爭

1997年
當我們幼稚地相信「港人治港」時
Apple同年有一個經典的“Think different”廣告
獨白最後一句說道：
唯有那些會妄想自己能改變世界的人，才能成功做到
(The people who are crazy enough to think they can change the world, are the ones who do.)

整場抗爭
有人領唱聖詩 有人無聲禱告
有人披甲上陣 有人整理物資
有人挑燈夜讀 有人兼營校巴
有人孤身迎戰 有人全家同行
有人滴血堅持 有人冒彈搶救
有人記錄歷史 有人對抗命運

走到現在
只有眼前路，沒有身後身
我們幼稚地相信
憑跨階層、跨世代的一句「各有各做」「盡做」
可以戰勝全球最大的獨裁政權

我們一直幼稚
一直失望
一直接受過程不完美
一直相信
一直改變世界
今次
我們一定會贏
//

唯有那些會妄想自己能改變世界的人，才能成功做到
(The people who are crazy enough to think they can change the world, are the ones who do.)

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source: